熊熊瑟琪喺唔知邊個個MV入面勁正無人講?

咁易拖人隻手 一定唔係好女仔

收晒錢幫人拍MV無辦法

正到癲..

有冇X過

話無你信唔信

條仔個jawline咁能勁好難冇屌過

有拖過

關條drawline咩事

好妒忌條仔

如果你知我同阿琪之間嘅事你會妒忌我多啲

條仔係講緊你...

佢地係幾襯

想知瑜鹵個鹵字係鹵咩..

唔襯

呢個女仔真係好正

條仔幾正哈哈...

吓 ok啦

你聽日打開份卷會全部都唔識

吊u know老男人